有人以為李氏力場係真嘅

試用科學角度講解下

不要問

只要信